連登仲有冇 Gugudan fans

..

我

有幾多位成員

gundam fans就有==

Mina好正喔

又一隊被你燈死左

計唔計Mandy?

我都係

關我鬼事

邊位mandy

原本仲有，比你咁樣講下就走哂

屌你又燈

估唔到喎又

不嬲弱智炒車死啦

又燈。。

259

momoland屌打

冇呀 屌你老母

辛寶羅金娜英

關我撚事

事實

正

導清你張gif 好正

落地獄啦你

咕咕釘係咩黎

Mina

邊個黎 咁識改名
有啲想識佢真人

有冇第二句

爽

ho ball!!!!!!!!!!

你咪 開左成10個Gufudan 討論區個個

CLS你改?

屌

俾你講一講睇怕就快解散

留名

比條生路行啦

Anti留名

又想燈？
dear friend得罪你啲咩

真事黎

你都會走出音樂台
個世界變了

問下姐 洗死咩

比你燈走曬

燈燈燈燈 下隊RV

唔洗你燈RV都會自動收皮

金世正有無同鄭俊英做過愛？

又改名

我mon住有冇人講我啲女

嘩屌你老母

求下你唔好